{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74313&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항디오션펜션"
    },
    "text": "浦項で最も美しい場所に位置するペンションでは、砂防記念公園、二加里アンカー展望台、月浦海水浴場などの様々な名所を楽しむことができます。入室は5時から可能で、退室は12時です。無料Wi-Fiと駐車施設が提供され、客室は禁煙です。愛犬同伴時の追加料金はなく、最大2匹の小型犬(6kg以下)の同伴が可能です。バーベキュー施設は屋内炭が20,000ウォン、屋外炭は30,000ウォンです。入室時に最大人数を超えることはできず、未成年者は保護者同伴なしで利用できません。 画像と利用施設は実際と異なる場合があり、紛失や破損の場合は利用者に責任があります。客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。ペンションの事情により情報が変更される場合があり、繁忙期には一部客室の場合、料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは浦項の最も美しい場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を同伴する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "いいえ、愛犬を同伴する場合は追加料金はありません。最大2匹の小型犬(6kg以下)が同伴できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋内炭の利用料金は20,000ウォン、屋外炭の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約や料金に関する情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの予約や料金に関する情報は変更される場合があります。繁忙期には一部客室の場合、料金変動があることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 426
    }
}